想問下內爾馬隻腳用咩造？

玻璃定紙呀？
Hi下又碌

內爾馬係⋯⋯

廁紙筒

忽然球迷？

邊個係內爾馬

係咪真係有睇波架

內爾馬係唔係一隻馬？

內爾馬

蓋狗牛B

十號來講, 姆巴佩勁D

屌你老母 成班大佬狗而家扮都唔扮
番去大陸討論區啦